{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000106296",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 블러썸펜션"
    },
    "text": "メゾネットタイプの案内、児童と乳児の同伴時の安全への注意、全客室でWi-Fiが利用可能であること、バーベキュー場を利用する際に必要な炭とグリルの価格案内、冬季にはバーベキュー施設が利用できないこと、バーベキュー時間は15:00から22:00までで、現場での決済が可能であること、駐車可能なスペースがあること、長湖海水浴場まで徒歩約5分の距離にあるという情報やペンションまで車両で約3~5分の距離にあるという情報や個別のエレベーターが完備されていること。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "児童と乳児を同伴しても安全ですか？",
            "answer": "はい、安全です。当施設では安全対策をしっかりと行っております。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは全客室で利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際、炭とグリルはどれくらいの価格ですか？",
            "answer": "炭は1袋300円、グリルは1台500円です。"
        },
        {
            "question": "冬季にはバーベキュー施設が利用できないのですか？",
            "answer": "はい、冬季にはバーベキュー施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの時間帯は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの支払いは現場で可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの支払いは現場で可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "長湖海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "長湖海水浴場まで徒歩約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの距離は車でどのくらいかかりますか？",
            "answer": "ペンションまで車で約3~5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エレベーターは完備されていますか？",
            "answer": "はい、個別のエレベーターが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 348
    }
}